【sniper】有冇人玩過呢隻狙擊game，入黎幫一幫小弟

在浴缸中藏匿一條屍體個任務係點搞
卡撚左係到

第一間屋轉左就係

唔明 邊到

上youtube睇 有教學

Thx爸打 但想問多句要打啲咩關鍵字？

停車場對上兩層 一開始有人係浴缸 爆佢頭

感謝巴打！馬上試 揾左兩日都揾唔到 搵到我發雞盲

屌 難怪我揾唔到，原來有錢人既浴缸大到同泳池一樣咁撚大 不過都要感激巴打先

巴打隻game叫咩名 有性趣

好似幾正隻game